女朋友係基督徒，你問我答

一晚互射幾多次？

受洗未

咁就一輩子了

女朋友

受洗左

你邊間教會傢

我冇返教會

屌左未？

屌左

又會比你屌？

好快童貞女就會懷孕

有時佢會怪責自己。。

向弟兄懺悔

基督教都有hehe

佢係女仔，我係男仔

留名學嘢

點解會接受到耶撚

我覺得佢看似好虔誠
但都會做啲基督教話唔可以做嘅野

班弟兄一齊用聖水洗淨佢嘅罪孽

你女友蠢唔蠢？

紅隧？

有幾多個教會襟兄弟？

幾多歲

蠢耶絲瘋狂xx
諗起都扯扯地

屌左先受洗定受洗左先屌

唔蠢，好醒

我定佢？

佢好早受洗左，受洗完先識佢

0

Both

Both18

有冇意圖令佢唔再返教會

冇
因為其實佢返教會對我冇咩影響

其實好多都係咁
只係啲人覺得耶撚=聖人
耶撚都有人性
耶撚都會犯錯
只不過有信仰既人一犯錯多數會比外界無限放大

係。。
佢有時會好憎自己點解性慾咁強
我每次都安慰佢 大部分人都會有性慾

神的第n個獨生子

你點説服到佢肯破

冇說服
一開始淨係用手同口
之後有次做完前戲就破左

普通高度 唔高唔矮

你覺唔覺得你女朋友好煩?
佢有無成日喊?

唔覺
冇

佢點強法

之前冇得見個陣佢會係咁係whatsapp 電話
聊我講咸濕野
一有得見多數都會扑。。
而家一齊住

(純粹講下野 唔係問)
仲記得半年前我有個基督徒女仔對象
大家都表左白 磨合緊 未一齊
個女仔話自己星期六日都要返教會
唔可以好似其他人咁有好多時間拍拖
怕信仰唔吅會出問題 問我接唔接受到
我話可以

最後佢唔要我了
唉頂 講起又掛住佢

點解分手？同信仰有關？

Btw巴打加油

假耶西

多唔多基督徒婚前性行為

我覺得似70%耶撚

其他基督徒真係唔知。。

宗教根本就係伏

又諗返起上年有個爸打話自己個耶閪女友比個金融mk破處兼中出仲要大埋肚

有無用套？基督徒唔用得套架喎

冇用套
但我地未結婚，亦冇諗住生
咁樣都好似唔得？

我諗都有部分係堅持婚後嘅

做咩負皮

用帝王液沖洗佢既罪孽

18一齊住？家人已經接受左？

小心做爸爸

係呀

我都驚
但佢唔想帶套搞。。
話帶左好唔舒服冇乜feel

唔食藥或者打針？
先得18歲 有左你地就仆街

扑左咁多次都冇

不過我地會小心啲，多謝關心

邊間教會d女質素高d?

唔知

巴打睇吓醫生好

如果唔係infertile,只要一年持續有Regular unprotected sex就會中招

我check過
不過冇事，反而擔心佢

咁我地會做返安全措施

你女友番左教會幾耐?
有冇係咁叫你同佢一齊番教會!?

返左3 4年到
冇喎咁又